係英國南部讀書又識樂器嘅人入一入黎

有無人係Brighton ，Southampton, Portsmouth 讀書想一齊jam 下嘢
我自己本身係結他手 有趣可以一齊玩
玩下rock , indie, folk

有興趣contact 我tg: becool254

Anyone

推